有冇人打到hkexpress hotline

班機去大阪俾人cancel咗，打極去都打唔到

早兩日都打到hotline但無人接，呢兩日連hotline都打唔到屌你老尾，去FB page 屌佢又話搵佢地無用，嬲撚到

利申：仲打緊

如果唔係9月18日前飛，建議你等山竹影響既客搞完先打.....

半夜打都係通左係咁聽音樂

機就冇硬，咋咋林 book 去第2到先

打唔通

之前試過打過三日都打唔通

線上cs又撚客